我想問係咪以後入去示威區都要show連登acc出嚟證明自己唔係波台狗

cc台仆街了
得罪樓主

cc台班撚樣抵死和

可能掉番轉
Cc台仲小氣過樓主

又話咩不分化不割席

榮華收爹啦

乜鳩啊你

榮清就係cc台細蚊仔

Cc台係大台
支撐成個運動😎

做再多野 咪又係cc台班友出黎攞彩

樓主